［LoL策略］如果中路座塔有咁多人守住，其他英雄係唔同區域咁攻塔、分散佢地會唔會好啲？

如題 各路英雄不如試下唔同區域一齊攻，等中路防守者被迫分散比中路英雄殺入去

有無人偷塔

一齊同一時間攻會唔會好啲

直接中推高地啦

推中直接end game啦，佢哋清唔切兵

有機會反殺， 長期make sure佢哋冇作戰能力就得

我哋二幾三十隻英，佢哋得嗰五隻，我哋分五個打巴龍，五個打小龍，上中下路各五個，五個JG，打撚到佢哋反皮都得

最緊要人多

屌識唔識玩
團戰呀
唔夠血B返城先啦

既然人多咁多，點解唔用部分英雄分散佢地，再用大部分英雄團戰？殺佢地措手不及

五十個銅打一個菁青，點都輸硬

41分推都唔識??

人哋嗰邊25 lv，我哋頂盡5 lv，食一下大技就有機會收皮，要小心

有錢要買裝